# Chinese translations for mutter-meego package
# mutter-meego 软件包的简体中文翻译.
# Copyright Intel (C) 2009
# This file is distributed under the same license as the mutter-meego package.
# Li Jian <jian.li@turbolinux.com.cn>, 2009.
# Zhu Yanhai <yanhai.zhu@linux.intel.com>, 2009
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.27.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-27 19:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-14 19:28-0800\n"
"Last-Translator: mackey tian <mackeyx.tian@ptiglobal.net>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../data/meego-panel-myzone.desktop.in.in.h:1
msgid "Myzone panel"
msgstr "Myzone 面板"

#: ../data/myzone.desktop.in.in.h:1
msgid "Change the Myzone background and content"
msgstr "更改 Myzone 背景和内容"

#: ../data/myzone.desktop.in.in.h:2
#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:169
msgid "Myzone"
msgstr "Myzone"

#: ../data/capplet.ui.h:1
msgid "<b>Change what is shown in your Myzone</b>"
msgstr "<b>更改您的 Myzone 上显示的内容</b>"

#: ../data/capplet.ui.h:2
msgid "<b>Myzone Wallpaper</b>"
msgstr "<b>Myzone 壁纸</b>"

#: ../data/capplet.ui.h:3
msgid "Calendar and tasks:"
msgstr "日历和任务："

#: ../data/capplet.ui.h:4
msgid "Change My Web Accounts"
msgstr "更改我的网络帐号"

#: ../data/capplet.ui.h:5
msgid "Choose your wallpaper"
msgstr "选择您的壁纸"

#: ../data/capplet.ui.h:6
msgid "Clear recent documents"
msgstr "清除最近使用的文档"

#: ../data/capplet.ui.h:7
msgid "Email alerts:"
msgstr "电子邮件警告："

#: ../data/capplet.ui.h:8
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认值"

#: ../capplet/gconf-bridge.c:1220
#, c-format
msgid "GConf error: %s"
msgstr "GConf 错误：%s"

#: ../capplet/gconf-bridge.c:1225
msgid "All further errors shown only on terminal."
msgstr "所有其它的错误仅显示在终端。"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:47
msgid "Show as much web service content as possible"
msgstr "显示尽可能多的网络服务内容"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:49
msgid "Show mostly web service content"
msgstr "显示大部分网络服务内容"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:51
msgid "Show half and half"
msgstr "显示一半一半"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:53
msgid "Show mostly recent files"
msgstr "显示最近的文件"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:55
msgid "Show as many recent files as possible"
msgstr "显示尽可能多的最近的文件"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:77
msgid "Do you want to clear your recent documents? This will remove the local content from your myzone"
msgstr "您要清除最近的文件吗？这将从您的 Myzone 移除本地内容。"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:484
msgid "Appointments"
msgstr "日程安排"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:496
#: ../penge/penge-calendar-pane.c:539
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:527
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: ../penge/penge-events-pane.c:71
msgid "Create an appointment"
msgstr "创建一个日程"

#: ../penge/penge-events-pane.c:72
#: ../penge/penge-tasks-pane.c:53
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../penge/penge-events-pane.c:402
msgid "No calendar entries this week"
msgstr "本周无日程安排"

#: ../penge/penge-recent-file-tile.c:217
msgid "Web page"
msgstr "网页"

#: ../penge/penge-tasks-pane.c:52
msgid "Create a new task"
msgstr "创建一个新的任务"

#: ../penge/penge-tasks-pane.c:430
msgid "Nothing to do today"
msgstr "今天没有安排"

#: ../penge/penge-task-tile.c:319
#, c-format
msgid "Due %x"
msgstr "%x 到期"

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:28
msgid "When you’ve set up your web accounts and used some files, they will appear here on myzone for easy access whenever you want. "
msgstr "当您设置了您的网络帐号并使用了一些文件后，它们将出现在 Myzone 中，方便您随时访问。"

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:34
msgid "Play intro video"
msgstr "播放介绍视频"

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:87
msgid "Welcome to MeeGo"
msgstr "MeeGo 欢迎您"

#: ../penge/penge-email-pane.c:192
msgid "No unread messages"
msgstr "没有新消息"

#: ../penge/penge-email-pane.c:194
msgid "Unread message"
msgstr "未读的消息"

#: ../penge/penge-email-pane.c:196
msgid "Unread messages"
msgstr "已读的消息"

#~ msgid ""
#~ "This is the Myzone, where your recently used files and content from your "
#~ "web feeds will appear."
#~ msgstr "这是 Myzone，您最近使用过的文件和网页内容资讯将在这里出现。"

#~ msgid ""
#~ "Things that your friends do online will appear here. Activate your "
#~ "accounts now!"
#~ msgstr "您朋友的最新情况会在这里显示。现在就激活您的账户吧！"

#~ msgid "Myzone settings"
#~ msgstr "Myzone 设置"

#~ msgid "<b>Welcome to Meego 2.1 for Netbooks</b>"
#~ msgstr "<b>欢迎使用 Meego 2.1 上网本</b>"

#~ msgid ""
#~ "As Meego is a bit different to other computers, we've put together a "
#~ "couple of bits and pieces to help you find your way around. We hope you "
#~ "enjoy it, The Meego Team."
#~ msgstr ""
#~ "Meego 和其他系统有很大区别，在这个试用版中我们整合了一组工具和特性帮助您尽"
#~ "快熟悉 Meego。希望您喜欢我们的产品，尽情享受吧！ -- Meego 团队。"
